New Slogan: Make Hong Kong Great Again

As praised by President Trump

你仲未知美國人有一半唔中意佢

I heard this comment since day 1. It is similar to the comment advising people not to wave American flag.

50 cents

make HK Great again

Make HK great again

The US government has often abused of their power with nation-states who are in need of assistance, so we should be very careful about calling to the US government for help.

I think using Donald Trump's own slogan would be damaging to the movement since there are currently a lot of scandals associated with him and would should that most people in HK are ignorant of his problems

Maybe we can continue using "Hong Kong people revolt"?

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

Ummm....so what? And Trump’s still winning

做乜有句Make China Great Again???

陶傑又講中

Are u on9?

Better than Carrie Lam

連仔幾時處理下放負燃同分化燃
扣分，禁言，降P牌
抗爭頻道應該定返呢d軍規

Fuck you for Chinese comments

All you need to know is that he’s the American president.

屌你發表下個人見解都唔得
不如咁啦，舉報我呢d唔岩聽既
降p牌，你除p牌好未？
連衛兵

見到樓上一面倒屌鳩我真係得啖笑
我之所以唔中意侵呢個人係因為佢本質上係生意人，只講利益
佢為連任先要打大陸打贏貿易戰
有足夠利益，佢分分鐘出聲屌香港既示威呀信唔信
引侵既名言
Mark my word

Carrie Lam: Only about 15% Hong Kong citizens support her

And Hong Kong will only be great again with real justice and democracy.

Nothing wrong with this slogan. I approve this message.

Thank you. Let’s show it together

ACTUALLY Trump has many supporters...or else he won't be winning the election la

MAKE HONG KONG GREAT AGAIN